過多一個月就要去美國讀書 但係好唔捨得女朋友

長文慎入
小弟中學留咗兩年 依家成18歳仲讀緊中五
好好彩我有個細兩年既女朋友一直支持住我幫我
雖然我有時嫌佢煩 但係依家諗番先知佢咁好
知我上堂d野唔識就幫我補習
知我出席率唔夠朝朝打電話叫我番學 仲話我叫唔醒要行去我屋企叫我
之前話想轉校佢都會表面上支持我因為知我讀得唔開心 但係其實自己唔開心都唔講 一切將我放第一位
雖然我最後都留低咗 希望之後可以同佢一切努力考埋個dse
但係可惜事與願違 我因爲唔夠出席率冇得考試 等於一定要留第三年 所以我阿爸就想送我去外國讀書
本來以為自己冇乜會唔捨得
直到尋日我同佢講咗呢個決定 佢一直喊一直喊 甚至喊咗成晚 我今日再見佢 佢一開始都扮冇野 講多兩講就喊停咁攬住我 佢係咁話我地得番一個月時間相處
令我諗番起 其實同佢一切呢幾個月都係佢不斷付出同包容我 我甚至冇比過d咩特別既回憶佢 但係佢就乜都比哂我 一諗到以後都可能唔可以對佢好就好唔開心好後悔
曾經以為我可以好灑脫 放低哂香港既所有野 但係我依家因為佢喊到豬頭咁 我仲有咩資格叫佢唔好喊
一諗到佢日日為我係咁喊就好心痛
不過可能呢個就係個天比我既一個懲罰
Sorry for1999

將佢交畀我

已經好耐冇試過喊到收唔到聲...

過多幾個月你條女連你姓咩都唔記得
唔駛喊喎

我希望係佢唔記得我

問題發生咗叫春都冇用
唯有抽時間FaceTime
放假翻香港陪佢多啲

好後悔自己既任性
不過一切都係自己攞黎

去美國為咩？

我留喺香港就一定要留第三年
到時21歲先中學畢業

讀書
屋企人同自己都唔想留第三年

不如唔好讀啦 連返學都要人叫起身

點都好
我唔建議為咗條女放棄自己前途留係香港
如果留係香港之後散咗一定後悔
努力讀書報答佢啦
唔好再留班啦

我唔想到時廿歲但係乜都比唔到佢

我都好想打自己

去左美國就會起到身返學
你呢類垃圾留返係香港陪女啦 幫你屋企人慳返d錢養老

我都驚留低咗會乜都冇

學校講明唔俾我考 所以今年一定留

留係香港返工儲經驗賺錢啦

老實講 樓主如果照咁讀 未又係中學畢業 之後i大
就算去美國都係野雞
個地方分別真係唔大 重要係讀書態度

去五年左右 香港讀要留3年 21歲先中學畢業

樓主去外國讀會改變到啲口手
本身都無心讀不如唔好哂錢去美國啦屌

學門工藝仲好

我又驚到時自己冇前途
如果可以唔洗留第三年我一定會努力

如果冇心讀真係算撚數 美國讀書冇佢想像咁容易

咁喺香港搵其他課程？美國有咩吸引你？

我唔撚信啊 你要努力 留第2年就努力咗啦

你而家咁過到美國仲要追英文添
我估你英文都唔好啦，過到去上堂聽乜都唔明仲衰

中學可以留班留2年... 因為出席率唔夠唔比考試..
樓豬你諗下自己鍾唔鍾意讀書啦不如
咁搞法有排畢唔到業 去到美國仲悶 個人仲冇目標
不如去學手藝 裝修呀 地盤個d
你係有心想成長 去到邊到都係一鳩樣架啦
外國唔係你想像中咁好
希望你諗清楚自己第時想做咩
書可以唔讀 人唔可以冇目標
你都識講想廿歲比d野佢 岩啦依家開始做野學野
慢慢諗可以比到咩佢.

我去到就唔會晒佢地d錢
唔想係燒佢地錢

廿幾日前仲掛住緊個ex 唔係假膠就係死mk ，收皮啦

都有諗過 不過佢地想我出去見識下

如果個英文底唔好esl咪又係哂1 2年時間打底

我諗去到轉一轉學習模式會好d
況且唔想燒佢哋錢

去到一定燒 唔到你諗
學費 住宿都成20幾萬一年

我個frd架 假謬會唔會打咁大段嘢

美國唔洗考esl

如果夠18 有得直接考試入cc 但係唔知樓主啲英文點啦

我問過 美國西雅圖最快五年畢到業

如果你美國讀 邊間俾咗offer你

唔洗喊，long d 一定玩完
一係你2個半工讀搵錢交佢學費，有興趣真係咁大決心同佢行落去再講

但係如果學到野就唔同講法

細路 呀叔教精你
女朋友呢家野好閒既啫
出去浸下咸水 俾心機讀書
加上你去得美國讀 家底都唔差
都時大把女揀啦

4年就得 利伸Seattle讀梗

重點係我依家一定要去...

Band1啱啱合格...

我知我係唔洗重複咁多次
我依家好後悔
多謝你鬧醒我

香港人主要係edcc/bc
其實cc分別唔大 都係用錢買credits

樓主同條女有冇扑過或者有性接觸先?

準備好esl

我報ef去到green river直接讀一年大學預備課程

Long d真係多數玩完咩？

想去見識下 等自己未來多啲選擇

讀乜鳩呀，DSE五條2都無，去到嗰邊咪又係件垃圾

如果d錢大筆到夠買樓就好

大學畢業前途點都好啲

00後

Seattle 3年半都得添 易到嘔

見住自己嗰年啲人畢晒業
你就知道唔可以再係咁

英文反而唔太驚
依家真係諗條女

你最好問清楚 上面有巴打講冇中學畢業證書會有問題
我自己係中學畢業 入去Seattle central CC讀ASSO 再transfer入去 Yr 3
暫時冇乜見過人係ef再讀一年cc
都係果句 你依個讀書態度死撚硬 自己汁生

...i know u?

中五未畢業
喺香港真係好難生存

咁大概要幾耐先大學畢業

真心愛就long d啦

問中介啦 又唔洗錢

開頭一定好甜蜜好堅持咁FaceTime ，頂盡個幾月就因為時差同大家都累就愈黎愈淡

我都係咁同自己講
但係我呢一刻真係好唔捨得佢

真係？你讀緊第幾年

係呀你咁清楚嘅

下次你見返條女果時，
佢已經手挽Hermès, 腳踏Balanciaga
由西裝男接送，座波子出入
風流快活，個閪闊過閪隧

所以無咩好擔心

不出三個月就比人搶走，準備綠帽吧

有時點都要向現實低頭
唔通真係中五未畢業出嚟做嘢咩
難得有機會比我洗底

洗鬼 兩個quarters high school野
年半cc
U讀summer 又係年半

我而家讀完2年cc 1月tran入yr 3

係重點咩？

同埋係都唔好去美國啦
英國同加拿大都好d

我係垃圾
但我就係唔想一世做垃圾

未計esl
同樓主summer忍唔住去玩

首先唔好講你女朋友住
去到美國係咪真係會比心機讀書先
一陣到頭來又哂幾年時間又哂咗十幾萬
如果真係唔係讀書嘅材料 不如留喺香港讀埋依年
考完dse搵份工咪仲踏實

如果我中四程度過去呢

咁又係 高估左佢

梗係
睇下你有冇趙完鬆個隻

你無答到我嘅問題

樓上好多巴絲同你講咁多嘢 其實係想話你知你去到美國都可以同香港一樣 繼續懶散
因為你未有好明確嘅目標去努力 「為女朋友努力入大學」其實你覺得呢個真係你讀書嘅推動力？

「大學畢業」前途會好啲呢句嘢唔係真理
大把人做幾年嘢 先入返大學讀書 成績仲好過班中學直上大學嗰班人 因為佢哋嘅眼界多數比較闊 吸收知識速度、能力比較快

但我見今日嘅你 每日準時返學對你嚟講都咁有難度 其實順利俾你「大學畢業」又係唔係真係俾到insights你？定係水過鴨背呢？

去到都仲係咁我會對唔住佢地

屌 仲有retake呢 差少少計少

好睇你決心同英文程度
好多人正常都忍唔住要去玩
咪4至5年

見過好多人多數冇好結果

香港都讀唔掂你再去美國讀咪仲死？

巴打同你一樣 上年都面對緊去美國定係留係香港 主要原因都一樣 唔捨得條女 如果真心想好既 女朋友都會支持你
利申 係美國講緊 有咩想知再問

問過ef

你啱
睇樓豬都係得把口

咁希望係佢對我淡先

讀緊

留左一年唔識諗，去美國你都係繼續hea

我問過都係差唔多

其實係香港讀書可以讀到唔夠出席率
你啲英文程度夠唔夠？
去到會唔會又因爲聽唔明，成日走堂
咁樣無限loop
都唔知幾時先讀完書

屌？
咁你自己上面又講1年ef 1年cc再入u?

樓主要堅持
其實如果堅定啲就決定唔好去啦
書可以隨時讀
但遇到真心中意嘅人係可遇不可求

只要佢唔再為我喊就好

咁咪四年畢到業 green river??

屌你老母 好撚mk
懶偉大

咁你快d飛左佢
一刀兩斷
好快佢就唔喊

英國一定要中五畢業

你問心去到係咪真係會讀書
係香港都讀到成pat屎咁

如果留喺香港要2021先考到dse

讀private highschool啦
你成績咁差，比你上到去college咪又係炒

我趙完冇鬆

其實你可以轉校
以前讀中學個陣，啲人唔想留班咪轉去其他無咁好既中學
去到就唔洗留

準備鬆

佢點會喊 佢不知幾想分手
佢可以奶有錢佬做私家雞
點解仲要同低學歷青年一齊捱

女人就係咁現實咁臭

我去外國我想開下自己眼界
我會認真諗下 thx

衰11

我去到會想盡快畢業
唔想一路要佢哋俾錢

轉個環境見識下
同埋起碼有大學學位

冇人會入cc讀degree
Cc即係野雞
基本上大部分人都係入asso讀2年轉入u

你form幾過去？
讀緊咩？
同條女依家點？

依家先知道佢地為咗我讀書乜都肯做

無心向學倒不如出嚟做野
男人唔讀書都有機會搵好多

你拎個野雞學位 不如入Vtc
再用10皮慢慢見識

我諗我去到一定唔會走堂先
會對唔住佢哋

咁我留係香港可以做咩
一事無成都時俾佢飛

樓主 照我咁睇
感覺你去到美國都係摺係宿 翻學就揾香港人
最後錢又用咗 得個野雞學位同乜都見識唔到

我真係有一刻咁諗過
但係我真係好愛佢

你有冇目標，有冇夢想
就算你去到，讀完個Degree
都可以一事無成

會
起碼一定會番齊學

其實我係留操行

依個係我tg 你對Seattle有咩唔明直接pm我啦

如果留喺度就一定冇夢想可言
三餐都成問題

F6
highschool 最後一年
同條女longd緊 等緊假期返去

你話成績廢都算 出席率唔夠

大佬啊，你拎到個大學學位都唔代表三餐無問題
係香港有手有腳都係唔會餓得死你

咁下年會讀咩？

乜你覺得去美國會勤力會返學咩？
冇自律嘅人去邊都死

因為嗰陣以為轉校
所以冇返

寧願你係香港讀垃圾都好過去嗰度 見識嘅話study tour都夠你見

應該U 入唔到就CC 有諗過返香港因為美國真係唔係幾適合

我學期初都有諗過
但係依家轉又太遲

準備鬆就唔洗好似依家咁

所以我先唔想做低學歷青年

我知我講緊頭兩年

依家香港個個都大學學位
我中五出嚟邊有人要

事實係，係英國讀完書，番到嚟咪又係搵12K
唔好以為去外國讀書又真係會搵得好多先得架

你畢業都好，佢已經唔會等你
除非佢同你一齊過去

唔會掛
上堂d人都講英文

同屆大學都差唔都grad 先中學畢業

懶到咁CC都讀唔掂

汝妻子吾自養之 汝勿慮也

讀垃圾唔緊要
我係唔想浪費咁多年

點解會入唔到？
咁咪哂囇d錢
如果返到香港可以做乜

你去到外國未又係三個月頂唔順返返黎香港
到時你條女比第二仔扑緊啦

起碼選擇會多過一個中五未畢業嘅人

我知
但係呢一刻我地都好愛對方

咪就係咁先想追番d時間

點解....

我都知我懶
就係想藉住呢次機會追番

呢一刻，但下一刻就未必
你調整吓心情先啦
千祈唔好all in一段感情

我喺外國答你：忘記香港嘅嘢啦

如果係我就唔洗諗佢

啱啱都有巴打講 就算係外國畢業都係搵得11k 12k
如果真係唔適合 勉強自己做乜
你去到你就明 有好多野唔係人地口中所講咁好

等睇你去到美國乜都無變

我都知 所以我會為前途去外國
但係呢一刻又唔捨得佢

咁番到黎咪最衰過冇去

我都想我地唔會變

屋企有錢仲讀乜野書
拎錢做生意 學下其他野好過

你過到去咪又係玩

你話係香港，都可能三餐都有問題，唔好話講目標，夢想
咁你去美國讀，咁你有咩目標，有啲咩夢想追？
讀書最重要係有個目標，如果你無，去到邊度讀都一樣
記住讀啲自己中意既野，如果唔係會好難捱

又唔係有錢到咁
如果真係咁有錢我自己識諗啦

水流花謝兩無情，送盡東風過楚城

送兩句詩畀你

我知 我就係有目標先想去

多謝巴打

咁有好多野都睇你點諗 你個心想去既 咁你都唔洗理其他人點講

有咩原因令你想番嚟

咁就好，曾經見過身邊有個人，無哂目標，quit u ，去做炒散，日日都唔知做緊咩咁，睇到都傷心
希望你去到生生性性咁讀書

樓主唔係比女朋友飛咩？
定係另一條女

過到來屋企人辛苦 話就話移民 住左一排都唔習慣
你冇車 冬天唔方便 另一方面始終都係鐘意香港

如果我去到一定會記住

去外國讀大把女玩啦，又自由，爽

我個frd開的

你成家移民？
咁有冇同屋企人傾過

我之前都係咁諗
但係我依家真係放唔低佢

放心啦你唔會，江山易改本性難移，中學有人叫你都可以唔翻學到咁

得罪講句，因為怕燒父母錢而改嘅，一定改唔到，依種性格你去邊都係垃圾。
你一日唔的起心肝自己用心改變，你一日都係舊垃圾，快啲走，唔好害咗個女仔。

係
有同屋企人傾過 成家都偏向返香港 但係冇理由中途走 應該讀埋呢年就做決定
不過都係個句 你心入面想做個樣野 其他人點講都阻你唔到

我係
但係我唔想做一世垃圾

我來之前都係咁諗 但係你讀書或者做野都唔會有人理你

講真 中學都可以留三年
你放過個女仔算啦

我係你就頂埋佢
不過你話齋 你心入面想做嘅嘢無人阻到你
加油

襯後生，諗清楚前路。
年紀根本唔係問題，何況你有家底，出到嚟做野無人理你幾歲。
唔好得把口，加油

利申：轉過三間大學，遲畢業，一樣生活得好好。

聽你講 其實巴打你都想過美國讀

我間學校大把人留兩三年
不過主要都係自己問題
所以想試吓重新嚟過

我會好好諗下
唔該巴打

建議分手啦
不過美國你睇邊到，未必會識到華人女仔
睇你都唔係點讀書，去讀CC再transfer 去其他大學啦
一黎分低可以重讀洗底，二黎平過正式大學學費，三黎CC比較空閒可以比時間你適應個工作量

美國讀書好多都係自己睇書上堂問問題loop
功課每星期一份到每個sem一份都有
上ratemyprofessor睇下個prof既評價先
揀科要揀工作量少既，prof閪d都唔緊要

其他時間就可以出去玩識下女
做下自己興趣野

你自己廢 群埋啲人都係廢架啦
正常一間學校有幾多人會留兩三年呀？

你係咪仲有個家姐

依家係香港冇晒目標
屋企人都想我過
只係依家多咗條女要諗

冇

過來人？

你唔係應該搞好哂入學啲野喇咩？一個月後去
但點解好似好唔firm咁

啱
但係而家香港冇機會俾我重新嚟過

如果你無心讀書 我覺得你應該拎啲錢去做下小生意好過
long d 唔work
條女岩岩出社會做嘢
好快比人溝走
利申 過來人

其實今日就要上去firm

樓主咪玩啦~眼見大部份話難捨難離既，去到外國咪又係溝果邊D女，當你上完果邊D女之後就會慢慢唔同香港果件聯絡架啦。

所以我依家好矛盾
又想走又唔想冇左佢

分享多樣野 近排學校來左個香港人 佢應該細我一年 之後佢一隻英文都聽唔明 學校都有course俾佢讀

我之前都有諗過
不過呢一刻我唔會先

其實你覺得只係講課程嘅話難唔難讀

留低做野 搵夠先返香港嘆世界

21中學畢業 25讀完degree
睇唔出個問題喺邊

既然你咁有決心
不如比多一年自己喺香港讀？
可能往後考全班第一，dse全A，25港大grad呢？

定你對自己冇信心？
係嘅話 去邊都冇用
係咁愛人，咪證明比人睇

想快d讀完快d番香港

讀書唔係自己一個人
對住啲細你三年嘅人好難融入
到時唔係有冇信心既問題

我以前本身讀書唔勁，但去到讀只要分好時間睇書就已經爆4，加上d prof好多都比extra credit.所以都幾適合你呢種唔讀書既人慢慢習慣番。不過都有案例去到唔自己改變比人踢出境
我讀完書想再報master佢有d科要我補番，入過去補過credit, 輕鬆半工讀重可以星期六日去玩。
時間分配同自律性好重要
如果你自問唔係為改變既，就留番香港vtc算啦
因為比人踢出境好似幾年內無得番去

同埋好多老師都唔支持留第三年

佢有分幾種唔同程度 我讀緊第二難 上堂唔洗聽

嘩 一句難融入 就可以唔使融入了
冇曬煩惱了
真係愛得好深

係咪夠18歲就可以半工讀

成績方面都冇問題？

痴線 讀書從來都係自己一個的事
溫書考試做功課都係靠自己
除非你話有group project
不過你夠勁一樣可以自己做哂

我以家係外國大學讀緊書
個班同學由18歲到40歲都有
你覺得細三年會係問題？

比左兩年機會你都起唔到返學
以家話人唔比機會你？

老師唔支持你地拍拖 係咪就唔拍？
唔係惡意言語攻擊你
只係覺得你好易就做決定
難少少嘅choice諗都唔諗就ban

我有時冇交assignment囉
不過可以追返 唔可以話完全冇壓力
因為一開始去到真係冇咩朋友 有時有group project 真係好迷茫

你書都未讀得掂就咪鬼諗半工讀
唔知你係到扮乜

你試下代入番先啦
條女畢咗業你仲讀緊f5
連我阿妹都畢埋業
仲要唔擔保畢業之後直接入到大學

你有道理既
不過我諗緊外國會唔會更好姐

我係
所以先搞到依家咁

諗太多啦
我有兩個中學同學，一個去左英國讀書，一個去左澳洲。嗰陣送機，佢地條女都喊到死去活來，話咩等幾耐都願意等佢番黎。之後呢

去英國嗰位既女朋友唔夠一個月就ig story:兩人的世界愈走愈遠，感覺唔到對，心淡了。跟住隔一個星期同第二條仔合照宣佈一齊左。

去澳洲嗰位既女朋友入大學之後成日去chill，去蒲，聽講仲對外自稱單身，四處覓食，條仔仲on99咁以為佢係乖乖女，話自己要努力讀書番黎比好生活佢過，近排先比我地一班好朋友屌醒。

如果你得中三四程度
然後又靠ef tran去GRC
咁我都幾肯定你既英文死硬

你去搵過第二間agent 啦 EF好伏架 晒錢

真心你係香港都已經唔讀書
去到美國你肯定你會讀？

我有朋友讀咗一年ESL 都仲未轉到讀academic
佢個情況同你一鳩樣

想知先再講

利申係GRC讀緊+longD

咁壓力係咪冇香港咁大

我都想知我係到扮乜

你有咩野特殊技能呀？Graphic design? Coding?
海外學生搵工初頭搵工唔易
通常要同學校申請opt / 學校做打雜

係就係可以出面自己見工既，華人老闆睇中你d skills都會請，但自己駁/靠識人，一係埋d大陸人堆到熟左再問

我係本身果面做開野唔同你

讀書姐 無事既

真係好睇個人 我唔想亂答

咁我可以點
我希望佢唔會啦

我明你個壓力係好大
但壓力大=可以放棄？

乜野畢業唔擔保入大學？你覺得身邊有邊個同學有人擔保阿？就算有 點解人地會有得擔保入大學阿？
對自己咁冇信心？
夠唔夠膽聽日起 每日抽時間溫書？
打機娛樂嘅時拎曬來背英文生字？
證明比人睇你係有能力做到？
就算阿妹條女畢業 你keep住全級頭幾
會唔會有翻d說服力？有翻d自信？

遲啲條女上到U就會come on James你

你已經乜撚都比唔到佢啦垃圾廢人
男人老狗18歲中五已經on799
仲要女友打比你叫你返學？
學人讀書做野？
喂呀哥 小學生都識自己起身啦
堂堂大男人 起身都要人叫
無責任感 垃撚垃
死左去算啦你

Long d咗幾耐？
有冇其他agent介紹？
咁你朋友依家點？

係男人既就 自修DSE啦 屋企有錢比你補習 攞4唔難

都係唔好諗咁遠
Thx

帽事既

唔想再多講 樓主應該都知自己問題喺邊
希望你去外國唔係只為避世
如果係
你都唔算好愛佢姐
唔好喊到豬頭 演內心戲喇

除咗讀書其他方面呢？例如社交嗰d

無事 樓主放假得閒番黎香港 或姐出機票比女朋友去美國玩仲好

如果以你宜家過去都比較難識多人 始終人地成班fd由細識到大 要埋堆都有啲難 真係要好主動囉

美國d高中好hea ， 低能都畢到業

我就建議和平分手啦
留個好印象
到時你番香港追唔追番就再講
你hea住由佢傷心到死心，你以後都唔會有機會一齊番
反正都係散，散得好好睇睇啦

一係申請埋你女朋友過黎陪你讀書

呢個真

唔係咁易 要申請要搞好耐 再加上唔係淨係兩個人既事 都要女朋友屋企人肯搞

喺香港都讀唔撚掂就咪撚去美國嘥屋企錢啦垃圾

我諗我唔適合個制度
想去其他地方試下
你有你既道理
不過會好難行姐
我會自諗下

你真係覺得會keep到咩

佢好似話會篇唔同國家嘅學生一班

我個度就唔係咁 巴打會去邊？

你有你道理既真係

那有錢
佢又唔係讀唔到

咁大學呢？

你條廢柴唔好累人啦，中學都讀唔掂，去美國咪曬錢

西雅圖 green river

好
你都啱
真係

都有人咁同我講

大學入去易，grad 唔grad 到就睇你

我見有九成五grad到

首先要有囡...

其實想hea邊個階段都可以

冇我就唔洗諗咁多

晒9氣啦一啲自制能力都無，去外國讀書都係呃自己以為自己有盡力咋，去到外國無人管重玩得癲過而家

你去到美國都唔代表容易啲升到班 到時touchwood又留班又要遲一年先返到香港

老實講句 樓豬係香港由cc讀起連LingU都未必入到，去外國讀野雞都輕鬆高排名過LingU，有咩理由唔去？又唔係冇錢。
利申：啊哥以前就係唔想留班，索性中五轉去澳洲讀，最後都叫澳洲top10大學，好過冇啦 係咪

巴打我同你講啦 我又係好似你咁 18歲去左澳洲留學
係香港留左2年 黎到澳洲咪又係hea下hea下 本性難移 根本唔會讀到d咩 人總係認為去到第到可以讀到 日子咪又係一日一日咁過 就算比你讀到都係野雞
係香港做多幾年都唔過20k啦 不如留係香港慳番筆錢諗下買樓定點 自己再去ive讀技能仲好啦 你仲要有個咁愛你ga女朋友 我無香港實打7死你

利申：21歲尾先係澳洲讀完中學 好撚迷惘

希望你睇到啦，亦都希望你可以改變主意
拎果d錢做生意/買樓仲好， 比你讀書根本回唔到本

啱呀
好過俾三唔識七既人搞大個肚

睇你讀咩

去你就去喇
呢邊cc大撚把人連3322都無GPA都4到 輕輕鬆鬆上UcBerkeley/LA
利申CA

呢句真
樓主依家個case唔係個d
好鍾意屋企砌模型 不屑香港填鴨教育唔想返學
而失去動機而要留班 唔夠出席唔比考試d人呀

你番學都要人叫你起身 條女對你咁好 一係佢好撚7你好撚高大靚仔 一係極端d咪真係囉
你醒下啦唔好以為換左個環境個人就會變啦
係呀最多比你變 1 2 個月 咪本pair
之後後就會話做知唔讀啦咁耐畢業 條女比人屌緊係屋企自己喊個d
咁樣啦 你老豆老母係咪讀好多書 有優良基因 本身係醒水d人黎架你?
唔係就收皮唔好哂老豆老母錢 搵錢好辛苦嫁
學門手藝裝修呀其他 係香港肯涯做裝修都可以做到判頭

正廢柴 dse都讀唔黎留兩年班
去到美國都係入野雞為咗拎張沙紙姐 扮乜撚上進
睇你都係喺嗰邊同班nonlocal玩埋
最後英文又操唔好 乜撚都學唔到剩係得張廢cert咁返黎香港
而家唔洗quote我 半年後再傾啦

好近我屋企

香港咩都衰過美帝國
美帝國女朋友咩都好過香港女朋友

加油呀樓主

你咁冇自律性，去到美國咪又係唔會讀
嘥氣

女朋友就算啦，佢唔開心都係呢一刻
你唔捨得都係覺得內疚啫
呢段感情有美好回憶咪算
好過你到時係因為keep唔倒變淡而散
理性啲 做你而家覺得啱嘅嘢就夠
屋企人俾曬機會，自己又咁有興趣
唔去對唔住自己，女友識諗嘅話都會贊成你做法
叫你留低嗰啲係自私
Band1我信你英文唔會差得去邊，最多係之前懶
估你小學就應該已經係聰明嗰啲
香港難生存，有錢去外國仲唔去咩，成個環境逼住你講英文
起碼就算懶比起留係香港實會多機會接觸同溝通，話唔定到時你會想留係嗰邊發展

大家有諗倒嘅問題，例如呢個決定適唔適合你呢啲，唔通你自己同埋你屋企人會冇諗過咩，實係大家都覺得呢個諗法係啱嘅先做
你自己有答案架喇 加油

係咪痴撚線 假膠
叫人唔好讀書既
幼稚到 唔諗下前途

18歲中五 你話成績差留班都算 原來係唔返學 唔夠出席率
我係你就慳返你屋企人錢咪去外國 求其去Vtc 個d算鳩數啦

大佬 咪賴落咩制度到啦
人地覺得香港教育制度唔啱佢係因為佢出過力都讀唔好 但你力都冇出過
起唔到身你去邊撚個制度都一撚樣架啦 香港有人睇住你都咁 到時去到再自由啲你一定hea到仆街

香港女朋友咩都差過美帝國女朋友

自己攞嚟 抵死
以後唔好咁懶喇

你都幾垃圾

有冇諗過由頭到尾都係自己攞黎 冇撚用

返學都人叫起身 你放過個女仔啦

屌你老母又係D中學雞叫春Post
喊乜撚野

父母幹廢物叫咩春？

返中學都可以出席率唔夠 留喺腥港讀智障人士學校等人照顧你囉

咪就係 未入嚟前以為咩事搞到生離死別
原來係因為懶瞓起唔到身

btw樓豬係假膠

但智障就真既

起底，假膠，完

你話：一諗到以後都可能唔可以對佢好就好唔開心好後悔
事實可能係：一諗到以後佢都可能唔可以對我好就好唔開心好後悔

如果你唔係假膠，你就唔好咁多藉口，留係到比心機讀書同對你女朋友好d啦 ，我中學未留過班，勤力讀書果種，但係大學有病停左成兩年，我23歲都未畢業，但呢排重新振作勤力番，年齡唔係問題，我相信你屋企人會送得到你去美國一定好支持你 ，我識個25歲仲讀緊full time year1 。再者，以你中學都留兩次班既情況，你起碼需要3年時間重拾你身心同追番d學業去應付dse啦，唔係包尾升到班就算，加油啦

我同條女都Long D 但係四個月見一次 感情好好 keep 左年幾 美國好多假放 keep 到既

我嫌啲pro太廢

分手再過去搵個鬼妹

你唔值得有呢種女朋友，放手啦 垃圾

你會唔會係去邊都讀屎片嗰啲呀？
你自己應該知嫁喎

轉校？

扑過未先

我都係去Seattle

我見過有人f6都轉到

咁大個人返學都要人叫
去到美國無皇管更加唔知醒啦 哂錢

認真揾一定搵到 我見過嘅例子係比較差嘅band3中學
但係佢哋本身讀嗰間都係band3 你band1應該有多啲選擇
再唔係就遵理日校囉

以前個 fd 返到香港就

地表最柒

中學出席率都可以唔夠 睇你都係無心向學 就算去到外國結果都係一樣 哂錢

住公屋都有錢去美國真係好

其實你咁撚廢去完外國讀書都係一條廢柴

考慮下叫你老豆老母慳返啲錢

俾阿嫂我 幫你照顧住先啦 青

留香港讀ive算撚數啦

讀一年ESL 都pass 唔到
利申: 半年搞掂

其實又唔可以一口咬定無心向學
我有朋友中學一個月10日遲到 缺席又多
最後去英國成左材
食鬼妹 成績好 而家係香港又搵到錢
不過你話多唔多依種人 真係唔知了

而家好撚多
仲入埋uc
但真係好撚慳 成日屌人食貴野

乜撚？ 你去到係讀cc要考placement test, 過唔到101嗰level咪要讀esl囉 除非你有ielts同toefl成績係手仲要係夠分先可以waived....我諗你英文底都麻麻 成日唔返學.. 你去實讀硬esl ... esl=燒錢

利申:美國撚一名，讀左4年無讀esl 剛剛grad

收皮啦 我自己4年西雅圖都畢到 問題唔係時間 要讀幾耐
係你有無能力係4,5年內畢到業
你喺香港都成日唔返學
我賭j你去到果邊一定會成日走堂
因為果邊你識好多fd全部都成日走堂去玩
試問你把唔把持到
從你自己講既以前經驗睇得出
你去到只會燒錢 或者係者比以前變得更加惡劣

千其唔好因為女朋友留低 身邊好多朋友因為女朋友留低 最後都係分手 影響前途

細佬 睇HS diploma就收你嘅u只係垃圾學校
真正勁嘅u係要睇埋你ACT SAT嘅分 夠分先收你做FM架
讀垃圾學校浪費時間金錢 定揀女朋友家人 ？
有腦嘅人都會識揀啦

綠河讀書就不了啦
玩就一流，又多有錢仔有錢女，日日淫p隊草，又易拎4.0
不過真心想讀書嘅奉你唔好揀GR

利申: northbound of seattle嘅其中一間cc讀過 朋友大部分讀綠河🙋🏻‍♂️

Bc升撚左做大學college幾年 真係on9仔先入去讀 前身又咪係cc
Edcc出名亂9比A 無乜邊間u會受佢地啲分 難transfer到好嘅u
但兩間都好多正囡

Btw 如果有兄弟想只係想過去玩 但又想靚靚仔仔咁畢到業 可以pm我，我有路數可以買cert 堅返好多錢

咪姐係esl囉傻仔
你唔夠grade佢一樣拖9你唔比你上大學d course
比人一拖唔知要幾多個quarter lu

你收皮啦撚樣 一定會努力 努你老母咩
留係香港好過啦 咁好既女仔你條撲街汁到啦

每個quarter 爆cr無難度

其實得.....有部分u 根本唔睇HS diploma，但trans所有u都一定要睇你2年既cgpa

有經驗 半年即散

咁你收硬都得 入去預左唔使讀
你仲會好快食到條更正嘅囡囡

樓主都係留係香港算啦唔好出黎獻醜
利申seattle已grad

唔好出黎7啦 UCB你無HS diploma無高cgpa無一流嘅personal statement, admission睇都唔睇你application 你直接燒左果幾十蚊application fee. 如果淨係睇你有HS Diploma 唔睇你gpa收你既咪垃圾雞校

你誤會左佢啊？
你話真係勁既大學要睇埋act sat
Uc唔洗睇
佢咪答你”ucb都垃圾？”
同埋其實而家唔洗高gpa都入到
3.2都得 係睇科姐

邊間？

Ching我講緊直接入FM 唔係tran u, Tran u 你啱呀 無HS diploma會彈返你鐘 當然都有例外 uc好睇間間都要 但我果時無applied uc

Off topic 我講緊入FM 你地講緊Tran U 我自膠

屌 ucb 真係睇科 ucla先難入

扑多幾次 射到佢一面精先走
將來分手都唔會後悔

讀中學你都唔夠出席率留班 一睇就知你係嗰啲唔讀書嘅mk仔啦
為乜嘢前途啫 反正你都唔讀書㗎啦 幫屋企慳返個錢養老啦孝順仔

我都知女朋友可能唔係一世
但係呢一刻真係好內疚 好掛住佢

我由頭到尾都係咁諗

但係我唔想用三年喺中學

有幾多假？
Keep咗幾耐？

屌, 先唔講你係咪假膠
我覺得你呢種人浪費資源不特止, 仲係到叫春搏咩?
唔好好讀書係你自己拎黎, 你咁既心態同學習態度
就算你去撚到外國都一撚樣唔會努力,
你老豆老母生撚左你件咁垃圾既敗家仔真係慘,
報答條女? 我屌你老母啦, 你而家仲識考慮第日分手會唔會後悔
你會有幾愛條女阿? 乜撚野叫愛阿?
你條女就真係好撚慘啦為左你呢種垃柒圾
真係為條女既, 留係香港努力, 就算他日散撚左, 唔後悔先係男人阿
愛? 愛自己咋掛? 屌你老母睇完你講啲野真係火都黎

我知我去到就一定唔會

太遲啦 之前都有諗過

你幾時去？
去讀咩？

重點黎？

Show Blocked User - 地表最型

我係無心再番呢間中學姐

好似剩係讀一年

認真答樓主，過得黎就唔好話咩捨唔捨得，記住臨走扑多幾次。有心自然keep到，我都long d緊幾年。從來唔覺得long d會係分手既因素，會散既就算唔係long d都會因為其他野散。
不如你講下過到黎有咩讀書plan 住邊呀返學有咩安排個d

清幾時去

你去到美國咪又係唔夠出席率 去邊讀都一樣架啦

我都有驚
不過喺呢一刻我淨係諗佢

清讀邊間

你幾時去架

中學出席唔夠
就唔好哂錢去外國

其實大學好少睇出席率
係醒既 唔返學一樣攞A

唔一定 有啲人真係廢到要讀年半esl

你又去邊到留學？
Long d咗幾耐？

咁去到咁貴...
同埋轉咗環境會好啲

重點係佢個讀書態度

最快好似九個月

屌
Esl好多level
最快係一個quarter就得

我知呀
我今日咪上去比佢test下我要讀幾耐

真係難講
樓豬仲細 一個人去外國可能好大改變
我中學都唔返學 返學訓教
而家咪一樣top U grad

知唔知咩叫事與願違
淨係咁簡單準時起身返學同返齊學你都做唔到搞到要留班你就唔好扮有心啦 垃圾

我決定唔轉校 之後呢一個月我都番足哂

咪seattle 幾年啦唔講實數費事自爆

你好撚廢

同你差唔多，我過黎個時連esl係咩都唔知，好彩唔洗讀 tran u後輕鬆1st hon grad

驚無前途你又唔返學？
而家屋企人女朋友睇住你都可以出席率唔夠，去到美國你仲會番學？
你d垃圾去到美國都係吸埋毒番黎
咪撚曬鳩你老豆d錢

佢話呢個適合我

屌 點解我完全冇呢啲野玩
ps 都係grc

知我上堂d野唔識就幫我補習
知我出席率唔夠朝朝打電話叫我番學 仲話我叫唔醒要行去我屋企叫我
問心個句，你當佢係咩，你心入面有冇佢

唔好俾自己後悔
我係你會去美國
讀到係你既 留學經驗係你既 人地唔會搶得走
反而你地仲後生
就算你留係香港都仲有好多關要捱
上大學一關 出黎做野一關
一齊行落去唔易架
Long d當係俾大家既一個考驗
捱唔到既證明大家都唔適合大家
利申絲

依家我先知佢咁重要

我都係咁諗
只係依家真係唔捨得佢

唔係經呢間報可能講錯，不過以我認知cc張cert同high school completion係可以一齊讀，你可能某d學期要讀多一班(正常3班)。個預備課程可免則免十成呃錢

好似話預備課程一定要讀
要讀幾耐就睇自己

唔係掛 d手續搞掂曬架啦? visa簽左未?

我今日要去搞
可能因為我未完中五去
巴打你幾時去架？

上面未打完就send左, 我就咁睇上面張相覺得ef有伏, 預備course多數係呃錢野黎, 正如我上面講中學未畢業係可以直入cc讀埋high school completion
我係你就搵埋其他agent問比較下, 時間上會趕d, 你仲要book時間整visa , 但係有機會唔洗讀伏野.
我14年過seattle

有冇其他agent介紹？
不過佢都係讀四五年
基礎班同我未完中五有冇關係？

同埋ef張圖都講左cc個兩年攞asso cert同high school completion, 擺明屈你錢讀預備course, 你睇清楚個預備course係ef開既定係cc開既好

大把工唔使學歷，宜家18岀嚟做嘢做到20熟手最少都兩萬中人工，都好過你去嗰邊鳩hea五年，讀埋啲野雞大學，返到嚟又唔認可，做個文員仔萬頭人工 都係嗰句，唔想放棄佢，傷佢心就留低

仲有美國讀無諗得咁易，尤其是英文本身唔好

去條撚咩，機票萬零蚊當跌咗算

你嗰時中幾去年先
Btw我今日再去問下

依家香港冇書讀呀

樓主正廢柴 冇撚用

我考左dse先去, 你中五過去其實冇乜分別
讀完中六/考左dse先入cc咪唔洗high school completion; 你中五入cc都係咁讀只不過要加多樣high school completion姐 其他野都係呃你錢, 認認真真搵過間agent冇預備course既, 筆錢已經夠你學車加買車

北美出名易入難出喎。你肯定去到真係會認真讀又讀得黎？

不過如果時間差唔多應該冇乜分別掛
我今日再問下 唔該哂

會係比較好既出路囉

呢個POST 重點係 有錢真好

好心你啦 香港都讀唔掂 仲去外國讀
留係香港算吧啦

絕對唔會,識人去之前講到點點點,去到日日都係玩同溝女
我去實習見番佢仲老母西讀緊書,,

你唔岩讀書,就唔好讀,同埋分手啦,條女咁好,唔太岩你,去美國玩下女,燒下錢番黎打份牛工算啦

Shoreline

1月都係cc

依家讀緊咩？
要讀幾多年？

西雅圖老屎忽歡迎你

On9報遵理私校
再講你咁撚大已經可以考dse
你都唔會有5條2架啦
快快趣考完讀fd好過
仲有vtc
有心留一定有方法

去到美國就會無師自通
到時上堂又聽唔明 讀唔掂
咪仲曬時間

留喺度乞食都可以係方法
怕條女到時睇我唔起

Ching去咗幾多年

起碼英文會進步
轉個環境見識下

屌你過到去咪又係又foundation 讀起
根本同asso一樣
有心係香港讀
好過你去讀野雞

留喺香港要過多兩年先有asso讀

得罪講句 點解有CA唔去要去Seattle 眼見有好撚多人想果邊trans過黎uc但難過ca既cc好多

因為得Seattle有速成班
可以讀半年直接上番cc

帶埋佢去

你咁撚廢
求其讀fd 上hd咪算囉on99
利申同你一樣咁廢
比兩個女朋友嫌過

廢柴

咪撚晒你屋企人錢啦仆街
去美國讀一年d錢夠你係香港開間鋪頭仔了

真係 中出即飛

所以我咪唔想比佢嫌廢

真係夠開咩

你覺得你去咗美國就會有前途？

好過留喺香港

係附近？

依加返工 之前去過LA
讀4年掛

老老實實，你廢到要留3年班真係好罕有，你咁樣只係拖累人地，書都唔撚讀仲諗拍拖，已經你去外國讀書冇王管一定唔會好得去邊。做個男人，開心玩過一個月，努力做人啦

唔好 on9， 啱你嘅人世上唔止一個，去外國嘅機會一世人次。而且學識能力事業唔會背叛同離棄你，人會。

讀band 幾

真係好同意

有錢人就好

唔算近
住kent

有冇咩得著？

我呢一刻唔捨得

Band1

好地地一個中學生出席率唔夠？

智鳩障
你夠18歲自修考dse入u囉
不過睇你都唔撚得架啦

我嘅意思係，你肯定畢到業？

樓主呢種垃圾去邊讀根本唔重要
佢都無心機讀

去到一係就頹廢、一係就另外搵條女嚟溫。

咁你留啦，反正你屋企有，去唔去讀書對你言都無分別，而其實俾唔俾機會你都係無分別，你都只會好似而家咁。

乜野去到就會努力
你係有心係香港一早努力左 洗乜等去到美國先黎努力
垃圾搵籍口

我之前同你一樣 過左去一個月之後比人帽
放心一定有人take care 你條女
香港盛產厹

所以咪要試下其他方案

去到唔通用幾十萬黎玩咩

咁我依家諗通咗
經歷過先會成長

出發前我都好sad 好唔捨得
一去到見到其他 中日韓台妹
立即連女朋友叫咩都唔知
見識過韓 / 台妹 你就會對港女說不

唔係自己錢通常無咁緊 你真係堅持到就好。因為努力咗未必掂，但成日諗住返香港嘅就同倒錢落海無分別。你見連登最多留學post就係嫌悶想返香港

我以前見唔少人最後讀唔掂，一係自己轉去d濕鳩program，一係直接比人丁走。

唔讀書會死咩？你想讀書嘅就唔會留三年啦。趁後生搵份地盤又好，裝修又好，廚又好做返幾年都最少兩萬中人工啦。去到嗰邊讀完返嚟唔係專科同名校，起步點一樣㗎咋

我就真係唔明 點解樓豬唔簡ca 讀?
好似樓上巴打講 你講到咁撚有決心 咁不如cali讀啦 大把好大學 uc成炸
你去seattle考過分要好撚高先可以trans去cali d大學 除非uc davies econ啦 好撚易入呢間
講玩講多香港人圍威喂同埋學校出名度
如果樓主你屋企算中產 咪撚簡Seattle 你會後悔

冇 去得一個sem

會唔會好凍

你啱啱由香港過嚟一定會覺得凍。
日頭6至10度
夜晚1至3度

你幾時過來？

中學都可以留幾年 你真係幾廢下